藍絲youtuber 抺黑醫護！

今日見到有條友抺黑醫護，入左去望望，見到佢竟然有成70k subscribe,但其實成立左唔耐,想問點舉報條友

推